.\" (C) Copyright 2020 arnault perret <nakedev@arpinux.org>,
.TH MOCP-INFOS 1 "October 22, 2020"
.SH NAME
mocp-infos \- afficher les informations sur le morceau en cours dans moc player
.SH SYNOPSIS
.B mocp-infos
.SH DESCRIPTION
mocp-infos récupère certaines informations sur le lecteur moc(1) afin
d'être affichées dans conky(1).
.SH UTILISATION
insérez une séquence de ce type dans votre conkyrc
.B ${if_running mocp}${texeci 5 /path/to/script}${endif}
.SH VOIR AUSSI
conky(1), moc(1)
